Un vrai Lisez-moi arrive bientôt ^^'

Haruhi, c'est un outil pour les associations, afin de gérer facilement leur listes d'adhérents, leur inscription à des listes de diffusions, la génération de reçus, un espace de stockage, etc…

Pour l'installer, rendez-vous dans le dossier install/